東區陳榮泰 曾健成區議員今早比警甴上門拘捕

涉嫌參與今年7-1 遊行

推 一共拉七個

陳皓桓
梁國雄
胡志偉
朱凱廸
陳榮泰
鄧世禮
曾健成